2020 retaker

有冇人會retake

Retake maths+M2

諗住讀咩？

報jupas要quit u好on9

唔好對retake抱太大期望你要意志力好堅定 同埋願意日日係咁溫書尤其係re中英文
上年5個fd話一齊retake 最後得返我一個人踏入考場 有啲溫到頹左唔去考 有啲覺得太辛苦直接走去讀fd
最殘酷嘅係努力未必有回報
重點係千祈唔好一路讀住HD/FD一路retake 你會完全handle唔到 到時兩頭唔到岸兩邊都衰哂(有fd已經係)
利申 2019Dse retaker 考2科 英文1升2 數學5升5*

已quit

讀緊咩啊你

巴打數lv 5升5*有咩心得？
利申19DSE 數lv 5 想升grade

Hkcc ASE

操mc la long question 幾高分都冇用如果MC低分嘅話 mc嘅比重好似越來越多

想問retake係淨揀幾科retake定要retake哂咁多科？如果淨係揀幾科retake best5又會點計 ？

可以揀 計最好個個成績

老實講都係操 或者針對某啲問題再改 可能係速度或者大意唔小心之類

同路

年年都5**

諗住雙修
利申 讀緊degree year one，上次考個分唔服氣

想問下各位ching如果想retake 應唔應該考自己未讀過嘅科？聽人講econ 好易考 想問下大家意見

Econ 係幾好架

有冇巴絲打都係quit u 再考多次

想啊

諗清楚 我而家好後悔

巴打之前讀緊邊間u?三大？